FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (99) 喊包有無咁易中

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic[/b][/red][/center]

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

法甲係咪最易中好嘢
諗緊繼續做西甲搏美斯
抑或法甲搏包皮好
法甲81+個pool好似細好多

想問下入場之後轉陣係咪照計入gm前個陣會爆Chem

我要做黨員

警世圖
真實例子

我做8包西甲 最高82
做2包法甲已經有85揸手

多d高rate rare

定成條後防換曬佢
用Alba, Pk, Lenglet, Semedo同達屎

岩岩SB 派彩
個價跌左咁多，留返自用玩下先
希望過左BF 會回升

另外，聽講往年有winter upgrade,
請問係咩卡會有得up?

REUS打單箭
潛入後方會唔會好過90利雲?

新post投多次打ST
普金尼馬
BB Dalglish

屌你老母EA 撚9我又係張垃圾黑卡

本身已經kante+ sissoko

老是常出現

你張利雲

有冇人試過messi用右腳射
好似week foot 2*咁

手機抽見到黑色個心跳多左下

我估Abraham Smalling

如果做1 rare可能有79果張

除咗普金，相關啲特別卡都會升

15場剩5 打到而家
集氣最後一場上金1

加油

Sissoko唔夠用？

岩岩做左10包法甲普通upgrade，再將佢生出黎既閃金做埋81+，一隻85 icardi其餘全部垃圾

今年蠢左，其實應該係咁廢金做各大聯普通upgrade，再用聯賽卡做league sbc 拎卡？

大家d賓爺目標大概幾錢放得？

30萬

Market忽然好多4600 4700 4800既CF to CAM
要買好快 遲下snipe唔到

7chem喊巴定full chem普金包皮？

Last 1pack

本身係咩grade就真係多數係咩grade
今個禮拜本身順到癲
頭12場全勝 之後就開始唔夠打
去到26場先20贏到

做咗7,8包81+ 最高得84

下星期再努力

做善事？

咁誇不過black friday多咁多貨都有機會咩

有人話7chem等如降一級，所以應該一樣？

咁如果尼馬7chem，包皮full chem又點睇？

做到手軟 同你差唔多
最好都係得totw張mahrez

忍唔到手

30萬真係得?
我之前264K入左一隻, 睇著佢不斷跌跌跌

你地會用黎打ST定LW/LM

尼馬可以連 if Telles 好正wo

吹水姐，頂盡250k 睇

棄game 賣coins $8一萬
Tg :

81+ 法甲第一抽中迪馬
好似值得博下

LAM

黑人問號.jpg

唔好做太多

又投資失利, 蝕幾皮

換人有咩問題
可以quick sub
唔洗pause game就換到

沉迷賭博，倒錢落海

買實用金卡係咪最好以家買
Varane etc.

你係咪指後備換人

6pack 就中喊包
Gogogo

2ND
lecomte + 皮耶

118 mins 禁區解圍派膠
輸左 咁就冇左20w

巴打有冇睇過波

得一張抽
利撚表示屌老母

見到vinicius ST以為係皇

會上癮，唔做了

禁快有圖 仲要整到禁似

起碼兩張唔執陣都岩駛
Come on EA

lecomte+法比中撚左無限次

黑包咁平
遲下普金包皮In返Pack會唔會跌到仆街
放唔放左先好

其實唔係好似

抽到歐聯卡先慘，歐聯卡唔計稀有

岩岩入左 希望有25

睇黎唔係好fd

中到VVD 可以直連End game

做左3包法國 3隻法比加斯

佢昆你 都要你信先得

Nine up報主編你做咩咁慘
打機都俾人昆

佢有無話咩原因

雲拿好似連續2week 都有

我望中隻達史

用6萬蚊瘋狂買普金做法甲upgrade會唔會好傻仔

會

唔會，中喊包嘅話

琴日做左次totw tradeable
中bergwijn
今日做第2次吹得totw
又出番隻bergwijn 比我
個ac係咪比人做左手腳

好過輪迴pablo

大大話話我都做左40包
有吹有硬吹
出過迪布尼 大巴 魔笛
阿根廷永遠ST 永遠希古恩
咩法國 葡萄牙walkout根本呃9人

真...隻右腳仲屎過沙拿...
成日射出界

喊包屁馬賓爺都抵曬

連中3次84西班牙黑卡龍

Mid定baby迪比亞路好用

值唔值得做

Outpack前買if mane 賓爺 係咪穩賺

講架 81+呀

Sbc

800k 換Varane + Zanetti LB

有無其他建議
想執靚條後防
已有ter stegen

第一次打都已經衝20W
我打足咁多星期都係得20w
巴打應該好勁

仲要 0 換人咁打20w

Butra 同 dalglish 冇撞位咩

4231
Dalglish 打CAM
之前用開Ben yedder
習慣後上 CAM

搞到我想買人做

Mane會穩，因為ST位任變
但benya好似易出好多
見好多人中，貨多左咁多未必升得好多

放ps4 fifa20 coins
$10/1萬
不連稅
payme/轉數快交易

買人就唔好啦
EA只會屈鳩啲有心做既人

有冇人同我一樣比black friday清哂倉

其實中好野係咩心情
我咁耐淨係中過Varane....

每次最好既野都係基士文 中過3次

連續幾個星期都係17/20w，今個星期得11w

如果做20次都唔中
舊錢已經夠買 除非想追做第一手啦

FYI

個倉無晒人 算訴

Heart rate 160
Bf 1 walk out

加油
今晚我都整番包

Netherlands CM
SEEDORF

直接mendy varane 算啦
有淨拎去炒
執隻美斯番黎仲好

咁4231 baby nedved定喊包打前鋒好 另一隻要打lam
利申：喊包得7chem

又中左連登輪迴
又做左包totw 屌你老母又係隻77rm
中鳩左佢5次
之後做法甲upgrade 最就得隻83
本身都收左手 見人中又想做

不了

算贏啦

好過另外果隻啦
起碼叫新icon

5星腳放ST好似好d

叫用到先

棄game 放coin
135萬 $1000
成個account 俾你

aouar 老是想出現 抽幾次都係出左佢

到底攞2000蚊去課金，抽包望中牙朗機會大啲，定買2000蚊coin去買牙朗穩陣啲

唔駛問一定課coins la 係驚ban acc o者

想中野我驚你20000 都未必有walkout黑起上黎

肯鳩定係後者

加埋lecomte

正解 2000蚊中好野已經難 仲要中指定球員 垃圾EA 點會益你

做左兩包果斷收手 唔好貪 上小d黎睇人晒就ok

真
有幾多個真係咁好彩抽中meta 人
早兩日先有巴打講課左5000乜都冇

不過每次諗起隻牙朗要2000蚊就會完全打消課金念頭，繼續做sbc博中算

隻make見到撚就眼冤 完全用唔到

法比加斯

我課左3 pack 0 walk out, 心灰意冷想棄坑，跟住totw sbc 一包就中IF 牙朗， EA正仆街

有時自己課幾千蚊咩都無 人地隨便開下免費包都中 所以巴打都係少課娛樂下算 我都決定唔課了

係咪係咁以要課少少將個account轉做premium

最好既輪迴係抽完d 83
再拎d 83去做totw 硬吹
再用totw 硬吹去到吹得既totw

If既dybala同nainggolan 應該食咩chem?

但計返都係蝕，3 pack 2400蚊， IF 牙朗1.8m，課coins呢到啲巴打都係賣8-10蚊 10k

Obj pack

Dybala Hunter
Nainggolan Engine，如果打b2b

3pack要2400?

有 ea access 咪720
咪 一尻樣係伏

其實你每次幾百幾百課 不知不覺課左幾千蚊都係得個吉

d人就係睇到呢d case 就走去衝 咪害人啦

買左access先課平啲
Access 39蚊 1個月
1pack由800變720
2400-(720x3+39)=201
慳番200

差唔多啦 未計你啲84 85 同埋啲Qs人 蝕都唔會蝕得多

巴打 之前追唔切 post 最後賣晒隊?

賣coins
$10/10k 包tax

課幾百蚊娛樂下咪算

邊有咁易中大獎⋯

賣晒 依家得返全部硬吹 華dee 馬達 基拿比 利雲

81+中if navas
算係咁

跟更多巴炒卡，好過課金啦

咁撚堅 全部min price

唔好意思咁多位巴打 借個位

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

想問下morales抵唔抵做
想拎嚟打lam/st

屌你老母EA 岩岩做完兩包 lecomte 出現足兩次

我咪做左傻仔

廿萬 no la

堆rttf升到突破天際

中前場un吹 盡量唔好做 好快被淘汰

好 唔該更多巴

樓豬係咪城大撚

個倉已經得番幾張金人
cash 得番2千
產已破

第10包 夠皮了 可以賣返本身用緊otw賓耶

戶口結餘

咁收手算唔該巴打
拎住幾隻硬吹87-89唔知做乜好
icon又做唔到 啲moment/fb sbc又做唔落

中d 77 做83都拖低哂d rate

養生game 感覺真係好

我中左6次77...只有夠金人就 法甲 > 1+ .完全teal kill,本身成千人軍隊得番300人...
利申:包皮塊皮都望唔到

300k 點upgrade好

好用過偉拿好多 我都係拎黎打ram 又快
屎忽痕可以做下
張卡又靚

遲下mid icon pack 你再諗
Fb/ moment 呢d 唔扺做

仲有半年玩, 留多陣可能有再靚既SBC

嗰50件unassigned items有BB Dalglish, BB Blanc, BB 馬圖斯, BB布達 同埋BB 森保達 各10隻

我今晚做傻仔 想體驗一下一夜暴富嘅感覺

扮窮

i know that feel
個倉依家得番啲傻銀同銅仔
今晚番去upgrade 埋佢算

就futmas

btw 我係頂唔順偉拿先嬲嬲地去做

我都係，依加做快閃SBC冇金人用，CB一隻都冇，仲要bid 極都極唔到，就黎扔爛部電話

個倉呢

更多巴，你覺得買歐霸jesus同immobile自用值唔值?定jesus已經過咗低位唔值得貴買嚟用?同immobile係咪買if仲抵?

sor問得太多

其實而家bid下83 84都仲有紙皮執

一隻執400-500

150隻喊包

Mendes

自用差1萬幾千有咩所謂

Immboile買黑卡得啦 出硬局⋯⋯⋯

預備1230後all in普金做法甲upgrade

更多巴 我想問估計87杜sir 遲下outpack會唔會再升 定係啲人會買prime而多人放左會跌

Fb moment 呢d 真係有愛先做啦
10隻有9隻用唔著
個模組係靚既一早做左meta
多幾點數值幫唔到好多

拉素原來仲有一級生機 不要人地輸 加自己贏

其實EA無講過outpack 只係整左幅圖

睇定d, 我記得上年好多人屌隻if ddg廢過普金

不過你當佢outpack都唔會點跌

直到toty前

Cls

未必既 上年隻伊巴

immobile我都覺，要靠出硬線嘅celtic贏，仲要睇新聞話有牙齒印，機會都等於零咁滯

清左1/3，做做下心諗留番TOTY 先清抵d

清到要買人做SBC

真 普金仲勁過if

散貨好慢，我主入83，驚今晚精選outpack，無人再做totw upgrade，到時卡曬貨係到，卡都抽唔到

我忍咗手，唔想用哂啲人做upgrade，唔想要買人做sbc咁唔爽

想問 朗奴高文 88 CB 好用嗎?

唔係聽晚out?

想課金補倉，我唔會中EA計

下個event 係咩野？ Black Friday 埋單 coins double 左如無意外賓爺上番230-250k會有1.7m，all in 入bb dalglish 換賓爺值唔值？定係邊炒邊等下一水event card

係咩，好彩多幾個鐘散
各位快做totw upgrade 啦黑包 牙朗 美欺等你地

啱 依家儲定卡等toty做upgrade就差不多

搞搞吓隊sb隊都幾好J

Totw upgrade 精選outpack 有咩影響？

正前用大巴拿定mertens好？

有super Sunday
無左cyber Monday?

請問點解同一個Icon球員會有3張卡？
例如Rio有85 88同90
成日見到Bb icon又係咩意思？

佢唔係剩係會抽到現有既totw咩，out左咪無得抽呢堆，咁咪無咁吸引

呢度問一定mertens

Toty 又要loop league upgrade

等得佢outpack都出哂貨啦

而家又無咩pack再出 個價只會狂升

用呢隊去打WL

上年toty做成百包都唔中

希望出得快d貨，有番錢可以入多幾張meta

拎嚟打Box to Box中場定打返LB算

想問隻費明奴咁貴入吾入得過

搵個禮拜試吓

icon卡有分base(bb) middle prime代表同一個legend嘅唔同時刻 入game睇會有段嘢去介紹個球員係代表邊個時期
同埋為咗cap水

警世post
用生命實測totw 系列
untrade
1. 82 eng cb
2. 82 eng cb
3. 77 french rm
4. 84 promes
Tradable
1. 77 french rm
2. 84 Pacheco
3. 84 promes
4. 79 whatever
5. 82 ukr st
準備用埋tradable promes做最後一次

警世BF SBC會中毒

仲爭隻巴西cb 未出

想問點解BABY Gattuso 會貴過Middle 版睇完數值都唔明

toty 係咪1月中

baby 快D

巴西個隻前前後後中撚左5次
用佢做完佢老母出反同一隻比我

睇完數值都唔明??
接近所有能力都大力減弱喎

踢埋最後一輪upgrade左就玩呢隊

差隻cam 買朗甸 比利定告魯夫好？

77rm > 上連登見人中 > 再做81cb
又上黎見人中> 再做77rm loop 左幾次

求dalglish 食評en爺上岩唔岩

我試過trade同untrade出同1隻俾我，想做多個trade都要做多次untrade先

更多巴, TOTW 86 西甲前鋒而家左左上20K, out左pack會唔會再升多小小? 定已經到頂點?

今集我會揀cruyff

Black Friday 真係好撚Black
搞到唔知幾多人傾家蕩產同棄驚

唔等錢洗 擺下先

杜sir上油雞前 最勁啦 唔洗食評

再唔出包皮牙朗美欺我都想棄game了

黑到仆街

巴神值唔值得做

吾你老母

仲要唔會不推文

同埋之前龍馬係咪可以繼續擺多陣?

但係佢個陣好似差邊路CAM咁
比我會PELE
朗甸就有D OVERPRICE

有無咁誇 不過今年已經好少人棄驚

上年11月已經全個post屌哂老母

無心水 炒咩就繼續擺

少咗好多人認真玩啦今年

買晒三隻都仲有大把錢啦

頂唔為意你果隻90黎，如果淨係買得起87呢

其實玩左幾年既 好多人都唔會咁睇重⋯⋯

玩game即

其實無咩分別

撚唔掂 覺得冇乜特別 1.82入1.93走算

換一換對中堅先啦 varane都好

生命誠可貴

遲D賣哂D coins 玩un 吹算，都有千幾蚊

係 , PACK LACK , 中鉛等等已經睇化哂
反而砌下想玩既人
砌下愛隊 新icon 仲過癮

蝕到入肉啱啱高位入曬son mane個d 依家走黎跌

個flash sbc pack 西到

無了

普金兒子仲會唔會跌

美欺值唔值1.8M個價？
平1M入middle Hagi都好似好多好評
有冇巴打指教

Gold pack都拎出嚟

搵依隻同小花比is冇肉.....

我反而想問普金兒值唔值得上IF兒

比你嚇一嚇 明明2m

有無巴打用過Mid Bobby Moore? 食評如何？

golad pack有幾多個rare?

求其質d 日職 中超落去算

ok唔該晒
Middle Nedved打CAM又勁唔勁？

打左咁耐 奴完個SB 200場 24稀金全球員包
版都無 佢老母

買咗屁馬未？

屌佢老母EA真係當我地狗咁撚5k嘅gold pack都夠膽放出嚟做flash sbc仲要4張閃卡先做到屌你老母仆街啦傻閪EA

都係Fing兩fing有空位鳩射就入 Passing感覺好少少 不過都係唔適合用嚟造太多波

推

用緊曬啲硬吹
硬吹黨

呢個位尼馬玩曬
當然你要保值既可能揾nedved 好d

super sunday係指ea個荷包

我前面用死韋拿（有愛）
變咗後面一係西班牙，一係icons
我用小花搭韋拿打雙ST
後面CAM位好迷惘
試過IF Hazard好似麻麻
而家諗緊middle Hagi, middle nedved
有冇中價icon CAM介紹

實繼續升 驚咩⋯

幫cyber monday改個名做super sunday都係一樣係咁推promo核彈包黎搶錢

人歐洲1 rare都會中喊包美斯

利申屌你老母rare player都唔中

硬吹都唔想浪費落呢d傻閪pack身上已經出左幾次咩mixer player pack small gold player pack唔想出sbc就咪撚出啦出埋d垃圾pack撚我地係想點？屌你老母on99

下星期應該夠錢換普金包皮

拎黎打翼食deadeye 係咪最好？

好啦 就買告魯夫 咁就前場3隻5/5

課600 得隻neuer同lloris

做法甲upgrade 好過

中左好多次伏了，幾隻Rate 換一隻Rate

Best Totw 仲 in pack?

可以ingame 轉陣

中咪抵
唔中咪一樣

更多巴好唔好套現美斯入喊包加if文尼？

morales/dembele打前
messi攻中

玩咗幾集
個acc pack luck係點
心裡有數
真係唔會天真到以為all in就中

求其做一兩個sbc
要中就自然會中

利申：尋晚包prime gold中lloris已經好滿足

我直接用銅卡

算係咁架啦
好多人600毛都冇條

屁馬打CAM完勝所有icons？

真呀
我諗我acc運上年都用鳩哂，今年真係食哂屎
今朝我都Premium gold jumbo都中到隻D Silva可以還神
仲好過之前抽3,4次Ultimate pack開果堆野

隊波除咗牙朗 屁馬同blanc之外其他全硬吹 無野好upgrade

賣丙朗玩迪比亞路點睇
重新汁過哂都可以求推介 布達堅奴untrade

頭先講完

Icon upgrade 回返嗰2名rare player 中
叫做好過無

當佢張張銅卡都150 bid返嚟都要1650先做到 Gold pack個qs value都唔知有無1200EA真係有撚病

ching叫完春即刻中好野就咁意氣風發

1 rare item

一陣俾張rare contract

同買六合彩一樣道理姐
唔買就一定冇
依家有QS VALUE係到咪已經益左你

其實唔滿足
icon出隻油雞黎就差唔多

又有100k包

Neymar+mane

已經唔覺仲有人會課

Neymar已經有

King個凌空抽射任係咪R3的起再射就ok？

睇黎叫春有用

上年有個fd得一張rare金銀包中朗
我就核彈pack都會唔中好嘢

呢個真呢啲event會參與下
做幾包過下手癮 清下啲untrade同廢金
球員sbc有愛就做
已經冇左果股衝動 幾年間比ea磨蝕左了

成日慣性禁住L2 係咪死罪

BF一隻好野都唔比我 唔課比仆街EA

真,
玩左咁多年做吹9成SBC都無中過好野,
點似依到個個包皮當公廁

咁唔洗換啦⋯⋯⋯

入面啲pack 都幾誇張 if美斯搭if c郎

啲85 86 大家放未
定係等有sbc先放好

更多巴in game咩陣

屌 岩岩課左 得84

有啲九萬幾points
都課咗幾多
隻game再閪都係一堆人課
搞到點屌EA都唔會理

警世 我仲諗著課

賣coins
$10/10k包tax

個channel自己加上去，唔關抽卡條友事

中場middle Petit定baby Blanc?

柒咗添
其實EA最賺嘅時段係咪TOTY

有冇人解左rival 4 volley?

見到成日有巴打提futmas 其實係咩黎
會出好多球員sbc?
定好似black friday 咁
第一年玩咁耐都未棄

反而我賺錢喎
淨係放銀卡放到手軟

每日都有sbc

Bf幫我up左幾個位加試新卡 eg喊包

352 應該會轉返4231

數據顯示 11月-2月係fut人數高峰

用緊MIDDLE PETIT打防中
利申: 啱啱拎左E1

係時候瘋狂揀untrade 儲定卡

我自己覺得由隻game出icon已經玩味大減

BF只係俾人課金/炒卡 其實係無特別

12月有totgs+futmas 正好多

睇壞眼

futmas類似外國倒數Christmas咁
有個advent calendar去倒數
例如仲有9日到Christmas就會出9號球員既SBC
仲有8日到就會出英超第8名球隊既球員SBC咁

用手機Apps
有D人賣倒 但有D人一賣就Error
係咪一定要開Ps4先搞倒
要出街

又聖誕又頭條又TotY又新年又新星

希望係香港人買返

哇屌

咁睇晤開

九成九都係鬼佬bot買左

禁小左個0......

係咪最新警世圖

好似好撚正

上年唔知咩event最尾個Flash sbc
好似係82 rated 送24 24 24
留定啲82 83 untrade先

係正架
上年出隻KDB造價50萬，所有肥料即日炒高左2-3倍都有

上年做左隻Rashford + 華西 + 雲安賀治

baby ballack打防中點拍哥狗

隻KDB 個段時間個個居家必備
用佢禁區鬥射3分波

做左咁耐都係垃圾 最後一個totw

自推求救

求集氣

90 rating 全部要10萬

仲要係最尾出
記得果陣一堆high rate肥料準備做icon sbc
一野賣哂出去賺到笑
Btw上年出好多德甲 幾好用又抵玩
唔知今年會出咩

好撚癲直頭好似拎住西甲/西班牙堆高rate肥料就有女屌咁既款

我都係本身儲住堆Pique D. Silva等ICON SBC
即刻放哂佢先

IF 卡尋日應該最抵玩, 今日好似過左panic sell,開始止跌回升.

望下lui上年隻古烈治
就覺得呢下都唔係好傷

有冇食評
數值完勝baby blanc
不過baby blanc d人話係神獸？

volley個任好難做

打假波咪得

上年隻迪布尼92我用到end game

Godin Oblak.. 仲要max price 都斷曬市

10零萬整左一堆肥料，今晚升級搏盡佢

bb blanc > mid petit

我又咁唸我用左d 硬吹同100k左右，如果我攞去抽rare jumbo 可能if 都冇，可能搏一搏單車變摩托呢（雖然都係收左皮）

睇黎真係要儲定卡做sbc
個個都話正

鬼佬唔會打假

巴打住外國
d 鬼佬係咪好中意睇replay

巴打個陣點
想E2衝E1唔知要up咩

如果你另一隻係簡迪咪用blanc

係
睇住人哋replay嚟覆你

因為每年11月隻game開始做6折sale?

Icon sbc我就唔做喇 輸唔起500k
諗緊d 84+肥幾時放
其實都係得10隻左右

我前鋒一由C朗轉左91告魯夫就由e3上左e1

話時話黑警巴呢兩個po都無入嚟

你班友仔好衰

我半棄坑了 留翻兩隊正選 其他賣灑 用來抽pack 抽了30 幾萬 無好野
wl 太多icon 隊同埋我個搵主場方法fix 左
無咩留戀就賣人狂抽pack
咩都無
好才black friday 無課過
我14開始玩 直到上年toty 棄game
今年我快左一個月

我同你地講上左癮控制唔到課金既巴打 你記住ea 每年fut 係非常吸金

1 所以拒地縮段左個球員數值既增覆週期 我記得14 15 16 我渣住普金都可以玩到4 5月 14更加過1500 hours

2 無左handicapped 以前銀卡靚數值係可以同豪華隊55波 銀卡有拒存在價值 （not only for sbc）近幾代銀卡隊係完全無得打

3以前我記得只有xbox 先有legend 我大概記得係無分3個等級的 原因係為左比你增加抽icon 既欲望 btw 今季有得換icon 都算係一個優點

4 連線年年都差 今集如果你客隊人地可以開lag switch 隨時lag 你 我今年都撞過幾場

最後 ea 透過以上環境比你既訊息係你唔跟上球員數據既增長就好難享受到贏既樂趣 當然 上面d 野不限於炒卡為樂 causal play 但想講呢d 野同你地不屑既手機game 有過之如無不及

我今年都課左七舊幾水

係wo
出黎報個平安好wo

一隻貴過我全隊
其他位呢

平放ps4 coin
Tg: k742577

真 以前零課用普金隊都可以wl 2x w
而家越出越多花款卡 好似唔課好難生存到

越出越多新卡，D卡越出越勁
我有D FD都棄坑去番打season算數

想問下可以點upgrade好，打落唔係好順
筆直有20萬

season d 人渣好多
我season 可以輕鬆d1
呢度得d5

我蝕左30萬至少 美斯蝕兩轉 加連查又蝕 依家買個幾隻if又蝕

只能講巴打你真係好有心玩呢隻GAME

係個gameplay on9姐
出唔同既卡我覺得係好事

不過你換完d card都係delay play
得閒又一場幾次柱咁
咁我做乜要比錢換卡先

icon升到仆街 炒卡炒極都追唔上

今年進步左wo 又送icon 送聯賽人 差距細左

上年一開game 全prime icon 要用普金打

耳根清靜

比人屌走左 陰公

想問下fake stop再搓兩腳果招sm點出

老實講成日話wl 係competitve 我覺season 先係competitive 只少你有得諫咩隊 數值實力唔對等 我每次輸富豪隊都心類叫喊公平咩 現實上都玩緊hard mode 係game 都要比人虐 我玩翻real life 算
同埋加埋不穩定既連線質素 有時真係輸比普金平民隊都會blame 連線 之後個人越來越toxic

冇啦我d fd都係休閒型玩家所以SEASON岩佢地多D

4 星skills
L2 + fake shot

上年一開波 俾人用prime icon 屈到懷疑人生

30碼 健康射 根本無得守 一有波就射

場場大比數456 球球幾十碼射埋去

俾人屌到仆街先patch左

根本唔係踢波

Yes，用自己實力打到某個位，發現要再上就要爆機隊
那有錢

我都想佢變番戰術著重既game多d... 銀卡比人一爆就game over.. 一張都出唔到場

玩fm先幫到你

想用晒手頭個30萬盡做法甲upgrade

最後變左3分波同入樽

其實都唔使預佢會有...
呢個MODE出咁多卡咁吸金...EA有budget都寧願諗下點樣出多D卡引人課金好過，點會諗gameplay

以前銀卡明明好勁 有張巴西銀卡雙5星要廿幾萬

以前銀卡勁係咪因為高rating會中鉛

咩事？

而家冇？早幾集冇玩

屌那星真係陰魂不散已經唔知第幾pack中佢 硬吹totw見完佢吹totw又撞到佢 轉頭做法甲81出黑卡點知又中佢 痴孖根

好似有人中勁野 佢屌人老母
之後比人屌返佢頁頁叫春

雖然上年d人屌d sm屈到仆街
今年改弱左
但又好似少左玩sm個種享受
大家點睇

唔好

做法甲81做啲肥料都做得過 又可以搏下包屁ben爺 不過我中唔到

aspas 咩事升到頂價？

佢自己中左if 包，仲係到話要中呢樣中果樣

今集有好多sm仲好實用

上集小白move弱智到喊，仲有龍卷風斬/射 瘋狂假射快純推

新果兩個SBC

其實冇乜謂 上集中親好嘢都成日見到有巴打回 企開d啦屌你老母 我反而覺得幾有趣

以前係真真正正既跑狗game

操作邊有而家咁難 射波都易啦 單刀必入咁滯

3/4win draft有咩reward?

太多skill moves又唔似踢波
更何況佢出左volta冇理由會想ut sm玩到volta咁

UT 係仆街mode 但UT中正野既感覺係其他game又俾唔到我的

我覺得自己中完好嘢再屌人老母係over咗

我紅卡中完upgrade又中

上年skill move 快過跑步

啲Pack假架

快過就咁推

有一百萬真係好易賺10幾萬，但係要搵左100萬先

唔知點解我笑撚到仆街
Sor

好掛住黑警巴叫春溝唔到女

錢銀上我都賺
但清晒倉咁濟

招小白move快撚到戇鳩

其實今年SM都唔少 只不過唔會op到逢人過人

實用技最少十幾招

我呢兩日中左六次

上集仲有反智龍捲風

最撚弱智一定係5星旋風斬

拎住呢隊，bf抽垃圾，好想棄game

棄game 賣coins $8 1萬
Tg :

我都記得 果位中出新桓結衣巴打
呢個唔同喎 中完喊包
人地中好野屌人老母再叫春 話要美斯
係版版叫 on9同有趣只係一線之差

呢個就真係幾反智

好掛住結衣巴打
佢今集係咪冇玩了

斬個loop croos去遠柱入樽

上集都係有個巴打不停叫春叫到比人屌走左
但唔記得左佢個名後尾係hot toys post見到佢出沒

玩完 賭輸左
收返幾張吹82-84，硬吹t silva，迪馬各一，一堆銀卡放售中

有冇貼士

我都中過佢
btw 想問下totw upgrade 係咪淨係會中今個星期堆黑卡？想留返遲d 先開

我鐘意企開d啦屌人老母 多過摸

咁先似UT post

玩左無耐？

有一期以為自己玩緊NBA

人都走左 尊重下啦

砌好d chem 食番 chemistry 先啦

唔係俾你抽咩都無用

仲有旋風綠燈射波，on撚尻

RTTF Allan 轉baby blanc定 big gay轉VVD好

後者

我都中咗哩隻3次
好似玩咗5-6次

1百萬穩陣低價入84-86TOTW 入到60隻左右
大多數out pack 都升 一隻賺2000都已經賺12萬

上年 180度轉身綠燈射三分

回來吧黑警巴 我係你fan屎

81都可以做totw trade. 77真係寧願QS

本來同你差唔多，但我仲賣左隻包皮…跟住用黎抽人，最後變左差好多

用untrade玩左一次

QS 拎返9700

聖誕活動大概係幾時開始

不過前日bf入肥料都賺70%

我估今個星期五出TOTGS
下星期五就開始FUTMAS倒數

27個大大小小嘅pack
今晚抽晒佢先

比丙朗屈撚到扔手制

上年仲有屈頭，旋風斬

我中完asaps un吹 祭左又再中untrade再砌變依張撚屌

買完人冇咩錢，買左10隻85中超佬應該點都升少少

巴打用433陣chem會好D

巴打 psn係咩 打場fdly

媽 好犯賤呀我

難得一個sbc有6 gold rare抵做少少
都中81

想問下如果將小號個acct過返幾萬入個main acct,係咪最好用黑卡同埋唔好buy now咁過？

有咩卡好炒啊

我寧願你加錢加icon

我星期五晚訓左冇做曬d sbc 訓醒中過if Mertens. 之後好比心機做曬d sbc，咩都冇出過。 EA係味讀心

有冇巴打做咗葡超個SBC，之前20幾萬一路冇做， 宜家18萬左右，但又想撚下中島翔哉

我都俾西甲if 84龍纏住
upgrade中佢
無論untrade trade totw都係中佢

英超upgrade中kante

有百幾萬 係咪應該將 telles 同 de jong 上 if

最衰隻butra 係untrade
卡死咗自己
早知換end game 右閘算

玩開sm嘅都覺得今集好好多
上集真係最撚垃圾

中過都好啦 呢幾日毛都無條

做完望落都係靚包
最高dzeko

本身用左幾日88 seedorf 完全防唔到波 換左88 petit 好掂

otw ben爺 換包皮是否upgrade?

買普金包皮10chem?
定黑包皮保值好？7chem

毛都冇條X2

bf sbc+1pack 最高普金丁力 算唔算有條毛

食咩chem?

上集一定係史上最垃圾
求其都講到一大堆on9野

Icon swap缺中場 依家有Pogba kante,大家會換Pirlo定ballack ?

頭半年全世界綠燈燙，鬥邊個移龍移得唔夠快
笑死

Shadow for sure 利申14-17勝玩家

原來今個星期有佢

petit純防係好撚勁 不過今集未對過，上集對佢煩到仆街

Sorry bro 俾人急call

你真係好想要包皮
不過睇依度中黑卡包皮多過ben爺

上兩集冇錢玩韋拉都係靠Petit屌住

已經好過我

開始用晒d 75-78金人
積咗一大堆大聯賽78-81金人 用黎做sbc又唔係 唔做又唔係

Middle petit遲d會唔會跌價

唔緊要 比你完封

Pish

DLLM 意甲黑卡 興奮到我！

玩一個acct已經玩到想嘔 仲有心機玩小號

巴打放開個R2玩先

有冇人晏d 打下fdly

法比幾勁

Buy now 好張揚，幾萬咁少每次bid高6000-7000好快過哂

好過中西瓜恩屌你前鋒六十幾pace

因為開頭EA有個bugs搞到2個acct撈亂左
仲打左2weeks Sb
跟住佢調返轉個acct之後另一個要由0開始
到而家先醒起做咩唔過返之前acct d coins入而家呢個acct

Thx巴打用普金過都得？

會唔會唔夠氣？

但問題season個network仲衰 成日連咗去歐洲
同埋season唔多勁人玩

因為覺得幾抵做ja中左又可以連neymar

我好怕再見到De Vrji

有冇諗過冇晒30萬咁點

做之前就個個以為自己係the chosen one 嫁啦

Petit其實幾勁 好硬

yes我幾鍾意用佢

正正常常禁用唔會

今集其實有邊幾招sm好洗好用？

要遲d睇下隻Prime版咩價位先知早買早享受啦

仲以為今集無乜sm好用
所以就無特別去練

最基本要識嗰啲
唔同種類嘅fake shot
4/5星scoop turn
Ball roll
Heel to heel
唔同方向嘅Drag back

熟練依幾招已經贏到好多人
有5星嘅話可以練埋牛尾巴，更上一層樓

法甲我做左20+發最勁87

用呢隻過

sam哥 想問下禁區邊scoop turn 完之後應該點做？即刻射定係接heel to heel?

其實點解有89力量？

可能因為扔pizza

你講個d 最基本
advance 少少的有drag to drag 同埋heel chop turn 我覺得一定要識

鐘意blanc 多d
petiti 太鈍
利申上集經驗

放PS4 COINS

TG:

好難咁樣答你一定要點做....次次情況都唔同

冇乜點用識最基本嗰啲都好夠

一直做法甲sbc 一直屌ea
做左近三十包 一直屌 一直中垃圾
終於中返隻屁馬
唔屌ea了ea我愛你

你練下heel chop turn
呢招岩你靈活打法
重點係可以駁drag back

30包

其實邊招係牛尾巴

課金課咩pack 最抵?

仲有一招3星skill 我都好鐘意用
L1 左右假身
好易偷到時間 / 過人

做咁多包真係抵你中

打st 既話 messi勁定87杜sir勁？

恭喜你戰勝ea

我得普金robertson咋

[Off topic]
人在魯營
Winning好受歡迎

你去幾耐感覺上你好似去左成2星期

應該唔會咁黑掛

睇黎攞30萬出黎真係一個好好既數字

聽日返喇
又奴返fifa

警告⚠️別中連登輪迴

我自己覺得你岩岩講既drag to drag無咩用
直接fake shot停仲簡單直接

三十萬就想中
當EA開善堂咩

cavani?

如果個post 一早有你喱啲糾察
我就唔洗搞到咁

冇sbc了

5萬coins抽rare player pack搏下

drag to drag 可以中途cancel 駁其他skill

贏錢就唔係咁講

Drag to drag 係邊招

求正面相

我用哂倉啲法甲貨 再加幾萬銀就追到
唔好晒coins抽pack啦

又要講老新常談
你玩左一段時間 再包都開唔少啦 平時中開d咩 最勁開到d咩？
你覺得EA因為有個擺明cap水既活動所以會比你容易d抽到勁野？

量力而為啦，小賭怡情，大賭棄驚

我自己都奶左野

依招？

我都去過一次魯營，個球場真係好撚大
看台高撚到，坐山頂位應該要用望遠鏡先睇到場波

上面個巴打30萬變100萬

唔加速按fake shot
drag 緊中途可以駁scoop turn

施華

有wor ching仲要gold player premium pack

81法甲＋無限loop, 希望各位個個中包皮

個museum好睇過皇馬
講下Catalonia d抗爭史
好夠薑

露天山頂位應該好撚凍

我想中隻ben爺都中唔到

我都去過睇過場波，d位又高樓梯又窄，好驚碌左落去

始於今集連續多過兩個SM就會甩腳
睇唔到連續出可以有咩好處
同埋SM最重要都係時機
岩TIMING好過不停出

我覺得madrid d女靚d

個個賭仔都覺得自己可以不勞而獲

所以多數岩岩好駁一招
再駁第2招會甩

Middle Overmars有冇食評

唔好睇少自己 今個bf已經中過黑ben爺 黑dybala + 屁馬
雖然我一直屌ea 但ea始終無放棄我
我得 你都一樣得！！！！！

圖 or mother

剩返5000 都有機中真朗

gold player premium + rare electrum 都係得81

有無人用過巴神fb？
對佢幾有愛

同89杜奧巴差幾遠？

無圖討論

好你d

sabitzer 同kostic

課咗1pack咩都冇之後開幾包81+

祝大家一齊中好野

各位師兄大家好 想問下如果想入包皮 點擺會比較好 見大家都話黑卡好d 但又想keep屁馬 求教學

賣89卡卡同文尼換baby vieira點睇 正選無佢份 擺後補又好似哂咁咗

拖丹推上cam

包皮st咪得

繼續引人81＋

lecomte, Aouar,法比, Rullli , Mendes, Payet

無底深坑 好恐怖

冇卡啦你老尾

但係我set左進攻mode 拖丹平時會上去攻 allan同matudi留後 會唔會成件事唔同 希望大家唔好插 因為我第一年玩ut 改戰術唔係好識（我個friend幫我改) 祝大家都抽到好野

今集已經冇乜人再挑我同猩巴機

球場果種凍真係唔係講笑
我係曼城一路睇一路震

有尼恩好過唔少人了 大把人做十次以上86都見唔到

上定下好？ 上打4231 下打41212 好難諗

I know that feel
利申：中過5隻 用佢黎做sbc又中返 無限loop
然後頂唔順轉去做法甲sbc

尼恩都垃圾

我加左hunter打LW
幾快但balance好低
會比人撞到就仆街但又仆唔到

哩隻仆街77中過好多次

佢個樣係度笑鳩你咁款

好勁咩？真心唔知

就係咁先燥

唔計古列治韋拉
暫時全驚top 4防中

起碼值少少錢 我做左6次 最後都賣唔到幾皮野

好撚勁，我都中左佢，用黎拍住allan解意甲icon swap，成條中場掃哂

sor無玩意假

咁要試下先

77呢隻彈出嚟覺得佢好似笑鳩我咁

係咪轉cm打cdm? sam gor食咩chem

冬天入場睇波真係變雪條

好好氣氛

啱呀

正WOR
下年都想去睇番場，冇乜機會再睇到足球上帝了

食shadow
佢同allan都8chem，一樣勁到癲
兩隻無限體力癲狗

打和輸12碼即刻就走場
洗唔洗呀dr啫

皇拜祖曼係咪又會有新衫送

Sam goraby 古烈治同韋拉2簡1要邊隻

2揀1一定係古列治啦

Cls 版版都有人中正野
今個bf Coins抽2包核彈包最高84
十幾包法甲upgrade全垃圾
早左91萬入mane

佢好似話baby?baby古唔勁

第一眼睇以為入秋啲黃葉

Baby就兩隻都唔好買啦
唔值

你咁講完又真係幾似

真心似
今日碌ig見到，心諗入秋所以出件咁嘅嘢？

玩左兩個月了不過好少時間玩

Baby古列治垃圾嚟
利申fifa19將隻untrade祭落icon sbc換個100k pack都唔用佢

81+ 法國硬吹

屌依家shadow成9k幾
同張if一樣咁貴

上年果件明明幾靚

有無咁多尼馬

上年祖記嗰件最正
想去買實體但已經賣晒

我買到皇果件

公廁屁包

前前後後10包法甲81

walkout都未有

sam哥而家用緊咩陣

又尼馬

我有20 pack未開 大家估我中咩

有2M想Upgrade 有咩建議

4231

咩位

呢續三包中一摸一樣 做左五十包 起碼出左廿包以上81 81

入驚轉4231 想搞搞條中場

邊4隻

Ssk Allan 屁恩 kante

好彩有你 唔係我又忍唔到手做

除左基本個d sm嘅話
有冇邊d新出嘅sm都實用易出

Rttf allan
Sif 尼恩
Kante
Scream 明奴

唔想再見法比仔

你想換走邊隻先
我就覺得你可能要隻小花

美欺

Pk換varane
De jong 哥狗 換 8chem rttf allan scream明奴

見到左邊三個真人咁型
右邊兩個FIFA樣真係笑到仆街

Dembele 換埋做 rttf

係咪冇人幫手做任了

覺得fb保連奴勁過rttf Allan

新手好好彩抽到Hagi，想賣佢換第二隻icon用
請問有咩推介？玩英超隊
Budget700k左右
心頭好暫時係哥狗

Kante真係好撚屌
煩到癲 又靈活可以帶幾腳
唔似得ssk 波都唔比佢掂

如果中到 今年唔反EA

Rttf allan仲有得升 先係重點

個樣好L串

你中左兩隻啦已經

保保攻勁+硬淨 Allan守勁+靈活 各花入各眼

尼恩sif想試
sissoko唔知洗唔洗up做kante

做totw
開阿根廷以為轉運
點知係希古恩

Allan帶波smooth過保

連續4包81 81 4張法比 我dlllmcfh

應下節做兩包tradable totw
82 英撚CB 同80 法撚ST
清走啲untrade黑卡換翻兩皮野算鳩數

試啦 勁到癲

神獸條野咁短既

有個痴線佬又做左十幾包upgarde+幾包TOTW準備直播抽比大家睇下有幾警世
Twitch (Live):
Youtube (Backup+精華):
FB page (抽獎中左用黎PM你):

"繼續課啦柒頭" by the 77 French

屌...問人比唔比做任...佢直接走場

更多巴直播開美欺? 20包20隻

真心正 最勁係普通league game都8xk 90k attendance
舊年去睇過一埸，6-1炒girona, 有幸親眼睇美斯入罰球，真係此生難忘

我跟

更多巴依家入尼恩同ben yeah會唔會太遲

我仲有隻89卡卡 隊波換成咗算唔算upgrade 咗

85 full chem nain 定8chem 86 nain好

好兄弟！！！

唔會 自用可以

可能佢冇手機APP 聽人講用PS4 出去睇你MSG會走場 好似係咁

佢可能用咗console 睇你個pm

仲要duplicate

未開到包住

你老母隻rio真心有病 落左腳失左位都可以有第三隻腳幫手勾走個波

我做左兩包，又係中呢兩條友

唔怪得

馬細佬都還好，祖域個樣jm9

誤打誤撞做左低傳中任

If promes
Aguero
Dybala
Scream giovinco
4揀2放sub 點揀？

想問kante + petit做防中 會唔會唔夠人攻 2個都stay back?

我今朝都係

麻煩各位

87馬列斯 85000
普金丁力都75000

馬列斯好撚廢咩

DR係咩gameplay黎

請問Sam gor你會揀kante or rttf Allan?
拍保球皇

進攻唔夠點啦
買隻bernard ？

我都覺得今日好撚怪

揸住球半唔知有咩做 入人炒好定買人升級好

法比做唔做好？

同問 又好似無咩好炒

1球又無咩好升級

賣coin 棄驚

Juan Jesus 7皮

Mahrez outpack應該會升翻啲嘅
有一隻等上翻90k放

有無高手講下咁諗啱唔啱

我意思係拖丹放allan個位

買隻包皮換st
換走梅

抽中untrade 逼住用 ，其實倉仲有紅卡ngl同fb保球王兩隻都應該勁過bb古

錯過左尋日入市機會 今日好多升返哂

換走mcginn?

Sam gor換左未等你食評

唔撚奴隻king喇 好撚煩個volley

上次係魯營睇波買飛個陣劃位以為好前 入到去先知咁遠

個球場坐成十萬人，好撚大

巴塞冇曼城咁凍 英國真係凍入骨

If Fabinho 同 sissoko 同一類？要拍Paulinho

3月尾去左睇曼聯
凍死又大風
不過現場既氣氛真係好難忘

Btw睇到MSN同小白幾凍都抵

最撚煩又落雨
凍撚到縮埋一舊

week 4個黃金任務係咪戇鳩？點撚樣做

好撚飄 啲動作又遲出

睇你用邊隻防中， 打唔打翼
ssk一定係鐵膽啦 另外一隻用老母或mcginn

如果英超人
翼就bernard
唔要翼就lucas

係成鳩日落毛毛雨

有幾難

係魯營全場開波前唱會歌個陣直頭震撼到想喊
個氣氛從來冇想像過咁正

我最印象深刻全場不斷FUCK Ashley! Fuck Ashley

Btw 中文到底可以錯成點
條友未比人炒都幾勁

唔講以為你去睇紐卡素

儲緊錢
更多巴用緊，問吓佢

不過都唔洗食評啦依隻
普金都咁勁，86嗰隻唔洗講啦

放2m ps4 coin
tg: k742577

Dembele有時射波真係差D

希望升左87有改善

普金食咗deadeye射波都好勁喎
你食咗咩

硬吹雖然

照擺st 7chem 得唔得？

唔得 qs左佢

我食sniper

唔係唔勁 有時關鍵時刻佢會射左去大西北

準備抽upgrade packs了!!
一齊入黎睇下有幾警世啦!!

試吓食deadeye
包你發現新世界

這些機會..

Btw 轉左41212 屌那星啲組合順到 一招drag back 分波後上撞射就入

同352 兩個世界

今晚由d9上d6

Week 3 gold
Low cut
今次可唔可以LW 食卡變LM 咁用
之後傳波要 長傳 + R1 定 X + R1 ?

想問volley個objective係點？
喺game入面睇唔到

照用 7chem

今年個個唔係包皮尼馬
就係美欺C朗

仲要icon一堆堆

咩料呀

原來得3 chem 試下得唔得先

真 super sub

抽咁撚多黑卡

sor睇唔到原來有d係totw pack

Flash sbc去到幾時

我其他pack都中過77
屌佢老味

啱啱10點半個sbc pack中ddg

我中麥龜...
屌那星冇一包過82

上個月嬲得濟買晒啲野
依家又想玩番
想問下依家課pack買稀有值唔值抽

漢奸

四場rival用volley入，唔使贏
coys

有閒錢咪抽
但最好唔好抱咩期望

做多張totw untrade
無83以上休息一個禮拜

flash sbc成個bf同ss終於有收穫

𨳒你用埋sandro 10 chem 啦

咁又免費袋1球野咁濟

屌你老母

Max club 4

個Black Friday 任要任何FUT模式贏25場
係咪可以打squad battle掛機？
最易個難度電腦會唔會迫我波

呢幾日做sbc做到清倉，我個倉一隻82+都冇終於收返d

我都係 thiago mendes+法比

袋一球叫收番啲仆街

Flash SBC我中79

prime gold player 82

想快刷既話建議搵FD幫手打friendly再叫佢不停og1球再quit

講到好似冇賺到咁

82
要開番個82 club先得

JJ插沙 想問依家入neuer自用係咪不智？應該完晒bf先買？

企開D啦 dllm

家陣先28K
跌極都仲有20K啦88rating wor

你番黎啦
要你主持大局，呢到D人日日曬命好狼死

可以

唔係 因為LW用緊尼馬
是但一隻要擺ST

單燈 開賓周馬

做到清倉
比隻有既我係咩玩法
ea讀心

本身果隻都係硬吹？

硬吹重複？

好彩唔係
叫做執返200k
係既話真係唔知點算

請教一下，打單箭頭，用if 文尼定包皮好。

屌
用de jong解gold - week 3 low cut
乜撚野傳波都入哂
做乜鳩卜唔計

尼馬RW

RW用緊美欺

咁你就收皮啦

仲想點有廿萬收已經算大獎喇

要3下x傳好似

兩下傳中

轉LF擺st先有7chem

咁中屁馬要跳樓死喎

講得好

呢到D人中到好野都咁多投訴

上年咪一樣

利申19先開始玩

求高手

痴撚線

Thanks anyway

感覺上年真係冇咁誇張今年好痴線

啲人成日講到一定要比佢中咁
好似欠左佢地
明明大多數人係唔中 唔中先係正常
偏偏佢地又真係中

如果拎呢兩日課金既錢買coins既錢都買到3,4m

上黎到底係為左分享喜愉定係串人抽唔到
我中喊包都係鳩up 叫人加油算
EA比200k你咪偷笑

有冇sbc solution?諗唔到點切

課point抽真係抵佢中
本身啲黑金都好平 課pt貴咁撚多都課

有愛

徳甲
禾堡
賀芬咸 3CB
求鳩其

有早知無乞衣喇
我0課用coin抽都食哂屎
鬼叫自己想刀仔鋸大樹

咁我 LW 食卡 LM入game得唔得

得

Flash SBC中肥料鳥迪迪

呢d真係引戰..

其實都係純粹想分享下
講真，望住呢到又屁包花
難得中一次其他又重覆
都係打算分享下
我覺得又唔洗叫人收皮既

LW轉左位變LM都可以計midfielder?
唔係照計attacker??

81

Eder Mlitao

今日仲有無moment sbc/flash back呢

你真打解volley定同人刷

咁都叫引戰
咁我無嘢好講

成村人中好野
Bf開始到而家我連walk out都冇隻
屌你老母ea

真打
今日打咗12場DR先解到

法意flashback
德英西moment

我諗應該出曬

兩下X再即射？

我傳中腰波時得時唔得
係兩下傳中掣？

唔係，我通常9射
但佢又計

但點樣真打緊又冇啦啦挑起個波射

有幾次係條友出龍然後我就偷雞俾隔離一下volley入佢

son if 750k入唔入得手？定會下試700k？

我唔識傳中，所以唔係

屌
三下 / 兩下傳中都係唔得
EA係咪撚鳩我

2下x橫傳比隔離
印象中咁樣傳比隔離tap in好似都會計volley

我一下

Ea叫我休息下
仲出張死人樣既相比我

一下都解到咁正

不過我估個波未掂地前就禁都計

（好似講緊廢話

係，睇你好唔好彩

我用Politano刷 本身轉咗RW位傳中助攻唔計 轉返RM傳中助攻做到
除非我用緊RW嗰陣啲傳中都咁啱唔計lofted cross啦

今個bf中左達史，alisson 同lloris

咁叫咩春，出隻重覆屁馬俾我我唔區

同埋我reddit上面見過人話用sane都刷到

唔係好記得game 頭我淨係記得出左icon sbc，去到tots 個個星期每人兩張95既日子，隊隊都古偉

隻法比試左10場左右 同類型 if modric 好似仲好用 不過有愛照用住先

打咗成年勁多肥料 砌咩icon都得

thanks
另外想問咁如果CM食卡食到變ST都真係會當係attacker

300 jovic大軍終於走曬

其實你wl gold玩家 都可以組自己中意既隊玩既
唔使下下泥馬

應該係啦 第一個comment都係neymar轉LM刷 不過有啲人話兩下傳中,有人話三下

求高手，小弟全副身家唔想買錯

依到啲巴打真係嬲屌
中完包皮又要叫春中美斯
中完賓耶又叫春 話重複

我成個bf做左廿包totw
1.3k fifa point
拎左四百幾隻做league upgrade
中得隻mahrez
好心你地就知足啦dllm

巴打你返得黎太遲啦

哩兩日啲flash SBC好似連board down都唔多
莫講話walkout
啱啱個prime gold最高81都夠膽死

而家先見到大師兄歸位

做完sbc中熱山，回本就算了

幾耐無見過結衣巴

呢個Black Friday 跟更多巴搵左一球
In 更多巴 we trust

真

定力唔夠，明明game頭話要砌利三叉擊，砌砌下又嫌salah wf唔夠dembele 勁，又覺得明奴overprice 俾左好多藉口自己揀meta。唯一做到就係死都唔用包皮 （因為上集已經由普金用到TOTY)轉左用美斯黎緊真係要提下自己

有咩優缺點？
車迷加有ben yedder好想做

same here
要開番個82 rating club

其實巴打們中正野另一個快感就係可以擺上黎俾人屌

加一

Hkd2200
400+ cards

得benzema

week3 4*flair shot係咪特定既人先識射？

應該是但1隻4*SM既都得

巴打教R3的起個波，係佢凌空緊果陣射就得

Sor
仲有griez lenglet 200k

漏左打要禁L2射

我地玩利其實已經好meta
利今年toty一定有份
if mane已經神級 vvd robo 老母好使好用
icon仲要有張bug既杜sir 真係又有愛又勁

咁都嬲屌
2.8k fifa point
我都做左唔少sbc
今次叫第一次中隻好啲
但重複，真係個個唔同睇法

不推文，自屌

中好野係會俾人屌下㗎啦
國際慣例

利好meta 都好貴添
玩謝隊同rush咋

我地bf喊包黨夠一打會員未

我打cm 食engine 有少少鈍 不過預左

後上射波個下唔錯 俾波好舒服 你打番法比既波就會有樂趣 如果諗住cdm 就應該不了喇

本幾多?

收皮啦

前場4個得番屁馬係untrade

執垃圾

500k 淨收入2球幾

呢隻野做咩咁好賣

多謝巴打，已解

1球講錯
但係禁到手軟 ，同埋好攰，幾晚都6點先訓，好彩放假

你老母倒掛唔撚COUNT VOLLEY入

Flash sbc

做咗18次法甲81+都見唔到包屁ben
中第二次華拉堤
嬲到扔落去硬吹TOTW SBC
最後咁都比我搏到

Mane BB

有冇巴打知dr d5 rank1 要幾多分
上個星期d6 所以睇唔到

今年ea落咁重本
打手多到

81-87 upgrade

81-87

真，好撚多打手

用king打cam得唔得

你地鐘意用l1換人定菇

81-87 有咩好野
又出垃圾sbc

留名有人一包中son

Son 88

SON IF緊88rating呀ching

唔會，son if 黎
88rate

係喎

咁留名華拉尼

計普金數值

你又中

傳波差，後上都得嘅

今集第二張好野咋 之前硬吹Kante

呢個 Sbc 會唔會有icon

徵召打online定single好

長知識了

琴日190k if ben爺 冇入到

未去到上集咁好運
一齊中

Me too，開左廿幾三十pack得張84 dembele

81-87有咩值錢？
兒子 尼恩 梅頓斯 ben爺

但個池大撚到呢

原來if mane 同 if 包 stat 差無幾
Mane抵玩

210k 入左Ben yedder 會唔會蝕

mertens 88 if

上面巴打話計普金數？

留名等人中

尋晚180
Btw 應該可以上返250

same，留名睇人中，用例子回答

EA連銀 銅卡都唔放過

貪得意做左2 pack81-87 出卡叔同Digne

86naing 上唔上到250k

一包得一隻 起碼兩隻啦屌EA

又出黎撚狗啦屌

出施連施基

留名睇中法比加C

sif尼恩食咩chem好？

個pack 包唔包icon 架

做左五個4個83 一個81
做gold upgrade 仲好

做左3包 2包84 1包82

Shadow

Flash SBC去到幾點？

冇哂啦好似

留明等班打手中華拉尼

竟然出古天奴俾我
做多幾包儲肥料先

一隻81 一隻82

3包81，屌你老母EA

屌你老母ea 開兩包12人12rare board 都冇

個輪迴又加多一環
81-87>totw upgrade>trade totw upgrade

做一包驚世當應下節

做左一包
我滿足架啦
唔做架啦

三包 三件84

真公廁

+1

Ea正冚家產

仲有lecome 同埋 IF 巴西閪佬

做咗1包，81，算數

見到lecomte

忍唔到手係咁做
狂出83
諗住做到出81就停

請瘋狂做81-87
有幾多做幾多

仆街到連銅卡都呃

做flash sbc完又狂收番d卡，化整為零。 EA真係冇死錯人。

你地會唔會拎d 85 86去做totw sbc
83 84我做到無哂

法國RM, 加納ST
不停咁重複呢兩隻

留番啲材料好過

心態正確

留哂去CHRISTMAS算數 遲早都會用到

岩先打場draft 對面goalie 14 save 我仲要輸og 清唔到

1001